田飛龍：或考慮參選特首

支持田哥滅絕猩港人

會唔會中風架

Source??????????????

發夢自己到咗中南海同田哥習大大飲咗幾杯

時間會證明我係啱嘅

華為智能養豬有冇預位俾佢？
咁撚肥嘅龍仲飛唔飛得起？

肥龍

飛龍哥代表埋黨中央共老任產得仲得呀